\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Literaturrecherche Umformung]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \fullcheck
	\item[Algorithmus Umformung (M)]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \halfcheck\\ Konzipierung angefangen jedoch noch nicht beendet.
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \nocheck  
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\fullcheck
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\fullcheck
\end{description}

\section{Beschlüsse und Anmerkungen}
\begin{description}
	\item[Meilenstein Umformung ohne
	Beachtung didaktischer Aspekte] \hfill\\ 
	Die Umwandlung wurde in Unterpunkte unterteilt, sodass es möglich ist, parallel an dem Projekt zu arbeiten, ohne sich in die Quere zu kommen. Um Inkonsistenz zu vermeiden wurde beschlossen, die Klassen TransitionTable und AutomatonMatrix nicht als Feld im Automaton zu hinterlegen, sondern bei jeder Abfrage neu zu berechnen.
	\item[Konflikte in der Fachliteratur] \hfill \\ Bei der Umformung vom $\varepsilon$-NEA zum NEA sind im Fall, dass ein $\varepsilon$-Übergang zu einem akzeptierenden Zustand überführt Unklarheiten aufgetreten. Mehrere Fachbücher widersprechen sich in dem Punkt, ob der ausgehende Zustand dann ebenfalls akzeptierend ist. Beim Betreuer wurde daher um Hilfe bei der Klärung gebeten, um Fehlern bei der Implementierung vorzubeugen.
\end{description}

\section{Qualitätssichernde Maßnahmen}
Besprechung möglicher auftretender Risiken und Absicherung der Qualitätssichernden Maßnahmen 
\begin{description}
	\item[Review und Dokumentation] \hfill \halfcheck\\
	Der nächste Sprint wurde gemäß des Zeitplans geplant. Der aktuelle Zeitplan ist gefährdet, kann jedoch noch eingehalten werden. Aufgrund von Krankheit und einer Exkursion konnte der Meilenstein \textbf{nicht} erreicht werden. Erkenntnisse wurden dokumentiert.
	%Überprüfung und ggf. Anpassung des Zeitplans und der Meilensteine. Dokumentation des aktuellen Stands und detaillierte Planung des nächsten Sprints.
	\item[Risikoanalyse] \hfill \halfcheck \\ 
	Um Verständnisprobleme zu klären und Fehlern im Code vorzubeugen wurde der Betreuer um Hilfe gebeten (s.o.). Der Zeitplan könnte momentan zu einem Problem werden, weshalb der nicht eingehaltene Meilenstein dringend nachträglich erreicht werden muss.
	%wöchentliche Analyse der definierten Risiken. Frühzeitiges Erkennen und Bekämpfen aufkommender Probleme.
	\item[Teamarbeit] \hfill \fullcheck \\ 
	Absprachen haben gut funktioniert und beide Mitglieder sind auf demselben Stand. 
	%Pair Programming wo dies sinnvoll ist, Teilen von Erkenntnissen und Abgleichung des Wissenstands. Korrekturlesen der schriftlichen Ausarbeitung des jeweils anderen.
	\item[Testen] \hfill \halfcheck \\ 
	Alle bisherigen Algorithmen scheinen zufriedenstellend zu funktionieren.
	%Durchführung von Unit-Tests und Integration-Tests. Implementierung und Nutzung einer Testumgebung (Nutzeroberfläche) zur Darstellung von Ergebnissen.
	\item[Rücksprachen mit dem Auftraggeber] \hfill \fullcheck \\ 
	Momentan ist kein Treffen notwendig. Alle derzeitigen Fragen können per Mail geklärt werden.
	%Regelmäßige Besprechungen mit dem Betreuer, um den aktuellen Stand mit den Erwartungen abzugleichen und Missverständnissen vorzubeugen.
	
\end{description}

\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Algorithmus Umformung (M)]\hfill \todoperson{Katja, Beatrice}\\ Implementierung eines Algorithmus zur Umformung von NEAs in DEAs mitsamt einer Aufteilung in mehrere Teilschritte (Auflösung von Eingabefolgen, $\varepsilon$-NEA zu NEA und NEA zu DEA)
	\item[Wochenbericht] \hfill \todoperson{Katja, Beatrice} \\Erstellung eines Wochenberichts mit Erkenntnissen, Anmerkungen und Quellen zur Übersicht für den Teampartner und die spätere Erstellung der Studienarbeit.
	\item[YouTrack] \hfill \todoperson{Katja}\\Erweiterung des letzten Sprints, Erstellung der Tickets für diesen Sprint
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 12.12.2021 um 19 Uhr 
\end{description}


